問老母拎左錢買yeezy v2

黑白色 😆
加madness tee

好撚潮fatc fatc fatc

好撚威

無aape笑死人

我問老母拎錢佢唔比我
之後我一野拍門出左街
依家坐緊公園 好凍但好型

Ching你係邊個公園 我買完對yeezy唔敢俾阿媽知 諗住等佢聽朝返工先返歸

Madness

你就好
等都想著返學

##fatc

你好撚型呀

潮撚